比你揀, 要錢定健康?

1)你係億萬富豪，要風得風要雨得雨，D靚女模特明星排住隊比你屌，平時出出入入都坐法拉利，但百病纏身，身患絕症，唔知幾時會死，吊得一日命得一日命。

2)有健康體魂，但窮到連樓都無錢買既廢人。

揀做有錢佬正皮
健康窮撚負皮

你冇錢咁長命有撚用

但有錢得黎係百病纏身
最後會在極度痛苦中死去

2
百病纏身既話屌女都無力屌了

有錢人病都好快好返

真係咁有錢 百病纏身得去邊
邊有咁多絕症 只有醫唔起既人

咪玩，大把有錢人都患絕症死

推

唔好咁天真好無

你就真係好天真喇
你覺得窮人 富人 同一樣既絕症 邊個會生存得耐D
你要比假設既不如話有錢個個日日都有人想害死佢實際D

中產都可以買唔起樓
相反你講到百病纏身咁極端
咁梗係腐皮
你話窮到訓街就要考慮下啦

如果係嘅話 龔如心同埋賭王都唔使咁樣啦

醫生: 唔好意思 你患既係絕症 就算有錢有藥 最多都係得返60年命
有錢佬: 咩話!? 我咁有錢都係得返60年命? 點解個天咁唔公平? 我應該永生不滅嫁!!

唔係無
不過有錢人有更多資源
可以食好d，住好d，有更好醫療
比窮撚有更多機會有更健康身體

窮人同富人都一樣可以有絕症
只係想話如果你有錢 一樣可以頂好耐
同埋龔如心係放棄自己

到最後我會揀有錢 之後真係痛苦到受唔住就飛去安樂死

錢大康

可以頂, 但頂既過程好辛苦

健康 可以瘋狂翻工同OT搵錢

又冇病有有錢

賭王90幾歲大半世係澳門叱咤風雲diu女無數仲想點

佢而家都無力屌了